頭先同女神去睇復仇者聯盟4終局之戰比人笑到面黃！！！！！

頭先約到女神出來睇復仇者聯盟4終局之戰

本來一開始同女神都有講有笑

到我買飛果時諗住show off下D英文用英文講

我唔小心講左i want to buy 2 advantager 4 ended game tickets

我仲要扮鬼仔口音加強end特特特特特特.....

比個mk imax妹笑到我面都黃

話個game未完所以係end係present tense啊

排我後面買飛成條隊都笑到仆街

連我女神都笑埋一份

係到勸各位連登仔想溝女學好D英文

你仲睇4，我5都睇撚埋喇屌你

-1/10

你問返佢
開左場先買飛係咪要用ending game啊

比我係樓主條女我就飛鳩佢啦

又奸奸

有啲野唔好勉強

marvel迷果然都係弱智既